達叔走了，他留下的最後一條微博讓人淚目

我是終蝈人

Blue Lives Matter

達哥係我們嘅童年回憶
所以唔反了